(突發)上海開始多人

做乜倫野?

閱

口裏說不

NBA上海賽

口裏說不身體卻很誠實
唔知有冇蝗星偽人去背叛我国呢

有幾多個漢奸？

口裡說不

都慣啦
反日反韓有邊次成功?

有打爆晒d嘢㗎 不過之後繼續買

有冇偽人狙擊手影到放上去廣傳再放大件事

前排返學有班內地生一聽到有得去日本交流就係甘歡呼，興奮到一個點

呢班拉哂去打靶啦 成班賣國賊 習大大會嬲

抵比人話係支那人

拎支國旗入場睇 原來就叫杯葛？ 俾左錢 唔睇咪好蝕底！算把喇 陸國